東京邊到有廣西螺螄粉食?

唐人街

池袋、たぶん。

去西川口搵下，果度出哂名小支那，仲要那過唐人街

大撚把啦

狗改不了食屎
老納如是

食鏍絲算啦

其實幾好食

高田馬場附近

樓主問東京，無揾京東

搵支國野緊係搵返連名都要抄日本既支國網啦